近排壓力大到爆..

人生遊戲真係好難玩。。

股市輸錢，屋企人又有事。。

如果失埋業 真係人會癲。唉

果種心情真係不安。。對明天只有逃避

起碼你仲有份工

撐住呀

我明呀 日日番到屋企又細又多人唉

市道又唔好，明既。。。 有時真係好灰心 唉

巴打頂住

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

我已經係股市輸錢+失業
好彩屋企人仲健康

望住個倉

冇眼睇